支持警察！支持警察家屬！

警察你地辛苦啦，林鄭政府一直利用你地去處理政治問題，你地身為香港一份子，一直為香港付出勞力汗水，而林鄭政府為左自己面子為左保住自己份工，自己嘆冷氣推你地警隊出來受苦，更甚令到你地小左時間陪屋企人同比人排斥，你地係時候休息下，要林鄭自己去解決佢自己整出來的屎！

警察都係香港人，我地一齊對抗林鄭，一齊支持五大訴求！

五大訴求，缺一不可！！！